大西北有冇人聞到好大浸"火農"味?

係火燭定係落雨既味黎
飄到全屋都變左個浸味
落街都聞到

樓主住邊我過黎幫你聞下

check吓有冇鼻咽癌，係警號黎咩都係有燶味

你真係要睇醫生
可能鼻腔有事

樓主rip